係ig簡介寫自已有病係咩一回事？

xxx
Girl who has Anxiety Disorder , Panic Disorder, ADHD
Facebook Page xxx
YouTube Channel xxx

WTF ?!?!?!

rachelwtc

威啲 你有無呀？

屌打錯隻字鬼殺咁嘈 死撚番出去啦

有心理病大撚哂
賣點黎嫁

係你老母，係同喺唔撚識分？

話定你知佢癲起上黎唔係人咁品

好心你唔好理人啦, 有d人現實識唔到fd想網上圍爐姐
你條毒撚咪又係上連登

講講下又毒撚上連登 9唔撚柒答8 唔知你做乜…

講個笑話
ADHD